屌你老母未打先撤 我兄弟冇左隻眼呀 你同我講驚催淚煙？

個撚個cap句國泰城撤哂 冇航班 屠城困獸鬥乜乜柒柒
我想問fact check左又點撚樣
而家佢地描頭射爆左你兄弟隻眼
放火屈你 挷手挷腳壓爆頭 砌生豬肉
太古行刑式槍決

你班撚樣話有tear gas be water走先 聽日再出？

我又想問 係唔係仲有咁多聽日？

最撚恐怖就係呢個時候
咁細膽點光復香港
永遠齊上齊落都係得個講字
幾萬人集埋一齊洗驚佢屠城？

要走就捉哂你身邊所有人一齊走
要打就等班埋收工嘅手足一齊打

你兄弟？你細佬冇左粒波子呀五毛！

Push

根本就係 一陣走撚哂留低個d 拉哂 你地確定聽日聚得返？越來越小人 直接玩完

複製沙田新城市一役

佢就係屠城都做得出呀dllm
問題係而家留已經冇意思 留返聽日再嚟啦

尋日係柏麗大道有無睇到 ？

屌你老母散水撚入黎講下？
你老母幾十萬人罷撚埋工聽你號召去機場make awareness
佢地乜撚都冇做你班撚樣就話喂呀危險呀走呀
想點撚樣？

大量無裝備，唔會有支援，一次過拉幾萬人？

所以咪要襯仲走得全部走曬

如果順利走曬 我信第二日一定會有咁多
如果今日比人拉左幾十甚至幾百個，下次唔會再有人入機場

屌你老母你含撚啦 有point就擺低 咪撚哂資源覆撚埋d冇撚意義既野

食屎啦，勇武同送頭係兩樣野黎

無撚錯
幾萬人出黎咁撚易？
最撚多人嗰陣叫散水
今次散咗又要有人比人爆頭先有幾萬人出黎呀？

有冇諗過入機場目的係咩？依家完成左未？
地理？

有gear都贏唔到 無gear點打呀

食腦啦 目的達成 冇旅客到 唔走等畀人拉咩

已達到目的癱瘓機場，留係到又比佢射爆隻眼？

姐係以後有警犬就走先聽日再黎過 ？

記住當初圍機場既目的

咁你自己留低囉，咁簡單，阿sir

機場集會係有聽日，而家可以先去做麻包袋

一向都係咁講